(多難興邦) 国家領導人應親身前往武漢視察

治大國如烹小鮮！！

隨時已經太平洋另一邊指揮 遠離危險

习總:要返工，不了